有冇人好多時沖涼嘅時候 諗野會好有理想好有目標

本身係一個廢青
但永遠一沖涼嘅時候
就會突然好想增值自己 瘋狂鍛鍊自己唔再浪費時間
但一沖完涼嗰陣
心諗
屌算啦都係繼續做廢青 真係幾舒服

沖涼果時會諗住沖完練下琴 之後都係會死左上床hea

岩呀
Plan好曬沖完涼之後做咩
點知一係唔做 一係好遲先做

好想斬死自己